痴撚線嫁, 公司個新同事唔食煙都要痴埋黎打邊爐...

尋日黎左個新同事

咁我地果行壓力都大ge

老闆好好人默許我地落後巷食下煙仔
諗下新idea

第一日2 點幾成班同事好有默契落晒去

作為前輩師姐我當然問佢落唔落黎食煙

咁佢話唔食煙咁唔預佢囉

反正都係我地圍內聯絡下感情,
同埋傾下啲新人表現
再講呢行人脈真係好重要...

******
點知戲肉黎,
第二日返工我地如常落去攞零感

佢跟埋入lift果陣都覺得奇怪

埋到垃圾筒大家都點起煙果陣佢又企係度

我地打晒眼色, 由我問佢 : 乜你唔係唔食煙咩?

佢居然答我想跟我地傾下計放下break
佢仲帶埋水樽落黎想話識下前輩

下...放break ...? 搞到氣氛好odd
touchwood我仲可能比人笑教仔無方

而家成個office都暗傳佢返工淨係識吞pop蛇王, 睇黎做落去有排佢受...

你地無解釋清楚咩

邊有人反工唔食煙 on99

有D野講太白就大家都冇癮

ching ho ball

真人真事分享下，冇話好唔好波．．

ON9
直接係位到hea啦

食二手煙ok la

師姐

做咩呀？

死煙鏟，祝你早日生肺癌

得閒出去睇下呢個世界

香港地大把人食煙啦

真係唔針對90後 但佢就係90後

食煙真係老撚土

乜你地走去食煙唔係吞pop蛇王咩
係要食就放咗工先食啦 搞到成個office都係煙味

我已經突登唔打, 廢事D90後話我玩針對

咪係囉

搏埋堆好肉酸囉

煙鏟死全家

大把人食所以咪大把人生肺癌

返工冇可能唔食煙，做牛做馬成日，點都要食支煙避下現實

如果佢真係食煙都好D

但係蛇王就唔好啦

岩 食煙同蛇王兩樣嘢黎 啲on9成日以為食煙就係蛇王

我係樓主老細 睇完篇文決定炒左樓主條仆街

其實樓主俾我感覺係成班老屎忽杯葛個新人。你係為佢好既，就私底同佢講聲叫佢醒少少唔好跟黎喇。成日講乜9畫公仔唔洗畫出腸，你唔講，人地知西咩。

Ho ball

Agger

無講清楚幾多十後

正評左

唔想標籤班90 後..

你真係為佢好 就應該婉轉啲同佢講 老細唔中意啲同事唔係食煙既落黎休息 咁咪得....

有時啲新人未必咁醒 佢地諗住跟大隊做野

2018年了，竟然仲有人唔識食煙

2018年了，竟然仲有人笑啲人唔識食煙

同話啲人食煙 = 壞人 一樣咁岸鳩

食死你呀煙鏟

Sorry㩒坐負皮

90後？

Hi黃洋達

屌 諗起我全部fd 屋企人都有食煙
得我唔食

攞埋水樽咁有誠意

臨時煙灰缸

olivia改左名?

個氣氛係會有啲尷尬
咁你咪好心提下人囉
人地岩返工想同你地熟識下
你擺曬老屎忽款都幾黑人憎

事實你地係蛇王

無人問樓主做邊行？

個個返工都唔食煙架啦

打邊爐

新仔唔識做
緊係拎碌雪茄落去放煙break

咁有冇你咁鹹濕

y u here

仲邊有人唔食煙嫁

乜要落樓下食煙咁撚慘
我返工都係成班同事係經理房度食

唔食煙唔好出黎社會工作

蛇王就蛇王啦 唔通食煙係工事黎

你知唔知幾多野係開3粒鐘會傾唔掂

落去一齊食5分鐘煙就傾掂晒

中央冷氣多謝你

樓主食二手飯就得
人地食二手煙就唔得

支煙咁大功用 咁應該人人都要食煙啦

同大陸佬傾生意?

新人應該係想同你地打好關係埋下堆，
人地唔食煙淨吹水都得掛？
你地明顯係針對新人姐

好純情
帶埋水樽

煙break攞靈感

正常d既老世對食煙既員工都係隻眼開隻眼閉，搞得掂d野，唔係成日冇影老世都費事出聲，唔使講到好似恩賜咁既

去同新公司，一開始就急住埋堆係大忌，做一排了解左公司人事關係同文化，同d同事叫做有d認識先好慢慢混熟，樓主個新同事做到咁突兀，背脊穿晒窿都唔知咩事

On9，落街打邊爐，閣下自己咪又係放緊break

吹咩
其實我係特登陰你

你同呢啲假腸認真

不過其實呢啲食煙圍爐文化都戇鳩
你食煙就攞正牌落樓吞pop
唔食煙就唔撚落得呀？

利申通常自己捲

所以大把人肺癌

煙都唔食學人埋堆
食屎啦叫佢

牛CHING食開乜煙

攞靈感為名, 吞pop為實, 講到自己咁正義想笑死人咩

可能人地想同你班契弟一齊生肺癌呢

ching講得好岩

就係為咗遷就唔食煙班撚屌先要浪費咁多時間開會

好撚odd喎,你話食完飯臨上返公司前食枝煙個陣佢陪埋佢地唔上去住都話呀,特登落去成隻擦鞋狗咁

你又咪hea 攞乜春靈感 食支煙就有我請支煙得啦 洗撚請你

食多d死煙鏟

係, 麻煩到

通常R煙食，冇錢買

唔落又話唔合群 落左又話人地乜乜乜
人地都係想搞好d個關係姐
如果係咁你就一開波唔好叫人啦

戒咗煙，戒咗買煙

男人老狗叫自己師姐，好難令到條𡃁唔傻

Ching Ho ball

有心同你地一齊吸二手煙溝通吓都畀你放上連登度屌
唔食煙就排斥人？
唔食煙就唔畀佢同你地d師兄師姐學嘢？

煙break係最撚on9嘅嘢 成班煙鏟整過term出嚟合法蛇王 唔食煙嗰啲就少你哋一個break on99

返工唔食煙
叻仔極有限

唔好咁講, 唔食煙可以去下pantry同toilet ge

咁食煙嘅人都會去toilet同pantry嫁啦

煙break時間自己定既

新同事應該好似4:00個到今

即係食煙撚大條道理食煙就得 其實咪又係hea
唔食煙跟埋落黎就俾人話蛇王

toilet pantry食煙?
我地唔洗食煙嫁?

angela!!!!!!

推到四頁，好波

唔講落樓食咩 貢熱

邊有公司唔比食煙架！?

0/10

佢地班撚樣唔喺office 食咪好囉，佢有佢地煙break，我有我打機break ，人有我有，就係咁簡單

祝你早d生肺癌啊仆街 人地想識下前輩又唔得，腦細選擇性比你地蛇王都仆街啦諗咩idea姐，仲有你地係咪跑數佬